達哥 呢個時候搞活動 係咪唔想人去遊行??????

想問有冇巴打喺數碼港現場睇緊達哥

達哥拉開曬啲人

神走位 靚助攻

已為維穩工具